有冇人整過煙燻牛胸肉

張圖上網搵
呢排買左個煙燻燒烤爐,諗住係屋企整煙燻牛胸肉
想知牛胸肉同牛腩係咪同一部位? 上網查有人話係又有人話牛腩只係泛稱

嚿肉

你胸同個腩都唔識分，咁都可以信人係同一部位？
難道係覺得揸波同揸腩係一樣？

係呀，我見bob叔都係用牛腩整
但有d台仔又話真正既texas smoke brisket係要用美式cut既牛肉

應該直接用牛腩都得?